前世界冠軍：星如沒有專揀弱對手

【本報訊】曹星如苦戰迎來生涯22連勝，港人大感振奮；然而賽前有不少網民潑冷水，翻出曹星如之前21戰對手的戰績和排名，指他專挑選較弱的對手來比賽，「不敗拳王」名不副實。針對刷數據的批評，前泰拳世界冠軍向柏榮認為拳賽成事需拳手雙方同意，不認同「揀對手」之說。
向柏榮昨日擔任拳賽旁述，他認為拳賽對手誰屬由拳擊推廣公司與兩邊拳手決定，不能單純以為曹星如一方能任意挑選對手：「拳賽不是一方欲與較弱拳手對戰，對方即要應戰。難道曹星如邀約你上擂台，你便要出戰？星如對手誰屬需Top Rank（拳擊推廣公司）及對手同意，既然他們認為合理和公平自然會出賽，因此不需要理會網上言論。」

屌你老味幫曹狗打夠飛機未

雙方同意就代表唔係揀對手啊？

垃圾標題狗

前世界冠軍都收買！
黑哨！造假！

其實星如第一場，頭幾場出賽都係冇戰績冇排名啦，而家勁左就話當初揀弱對手既

而家都係，今次個日本仔36歲，唔見你揀個同你一樣30左右？

咁真係佢經理人安排成條路

明明有揀，計過有得贏先打

佢經理人仲勁過雲加

琴晚個經理人賽後都話唔打無把握既杖啦 姐係揀對手囉

係喎 佢又唔㨂啲冇可能贏嘅嚟打

年頭咪約左個南非佬 點知太fit換左

道德撚+10分
揀對手 +5分

係咪姐係有機會強勁的對手避開曹星如

咁即係對手都覺得星如好弱囉

mcgregor 29歲
mayweather 40歲
有無比人話揀對手

屌你都廢撚事
我係你唔撚講野啦

打得贏井上就心服口服
拿拿聲挑戰井上啦屌

秒

你講左野架啦？

我諗星如要屌打井上先塞得住班盲反撚把口

上場打完 大把人話
「佢真係挑戰河野公平我就服啦」

對住傳媒緊係咁講啦
唔驚俾人屌死咩